[
    {
        "id": 1830,
        "question": "TEMİZLENMEK, KATIŞIKSIZ BİR HÂLE GELMEK",
        "letter": "A",
        "answer": "Arınma, Arınmak"
    },
    {
        "id": 132,
        "question": "Yeni doğmuş, ana sütüyle beslenen sığır yavrusu",
        "letter": "B",
        "answer": "buzağı"
    },
    {
        "id": 787,
        "question": "“Öfke, kızgınlık” anlamındaki bir erkek ismi",
        "letter": "C",
        "answer": "Celal"
    },
    {
        "id": 1542,
        "question": "Değirmende buğday teknesi oluğu",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çörtü"
    },
    {
        "id": 1388,
        "question": "Vidanın daha sağlam yerleşmesi için duvarlarda açılan deliğe önceden çakılan plastik yuva",
        "letter": "D",
        "answer": "Dübel"
    },
    {
        "id": 1411,
        "question": "Zorluğa sahip olarak düz olmayan bir yeri bulunan arazi türü",
        "letter": "E",
        "answer": "Engebeli, engebeli arazi"
    },
    {
        "id": 1329,
        "question": "Başka bir yere dikilmek için bulunduğu yerden çıkarılan taze ağaç",
        "letter": "F",
        "answer": "Fidan"
    },
    {
        "id": 234,
        "question": "Olağanüstü yarar göstererek savaştan sağ olarak dönen kimse",
        "letter": "G",
        "answer": "gazi"
    },
    {
        "id": 247,
        "question": "Nişan alınacak yer, nişangah",
        "letter": "H",
        "answer": "hedef"
    },
    {
        "id": 602,
        "question": "Bir şeyin olabilmesi durumu, olabilirlik, olasılık",
        "letter": "İ",
        "answer": "İhtimal"
    },
    {
        "id": 1897,
        "question": "TENİ VE SAÇLARI SARIYA ÇALAN AÇIK BUĞDAY RENGİ OLAN KİMSE",
        "letter": "K",
        "answer": "Kumral"
    },
    {
        "id": 986,
        "question": "Tanıtmak amacıyla öne sürmek, ortaya çıkarmak",
        "letter": "L",
        "answer": "Lanse, lanse etme, lanse etmek"
    },
    {
        "id": 1791,
        "question": "“HUY, YARADILIŞ, TABİAT VEYA KARAKTER” ANLAMLARINDA KULLANILAN BİR SÖZCÜK",
        "letter": "M",
        "answer": "Mizaç"
    },
    {
        "id": 1275,
        "question": "Geçmişteki anıların ve olayların özlemini duyma durumu",
        "letter": "N",
        "answer": "Nostalji, nostaliji"
    },
    {
        "id": 345,
        "question": "Yenecek duruma gelmiş (meyve)",
        "letter": "O",
        "answer": "olgun, olgunlaşmış, olgun meyve"
    },
    {
        "id": 363,
        "question": "Birini, bir şeyi övmek için söylenen söz veya yazılan yazı, methiye",
        "letter": "Ö",
        "answer": "övgü"
    },
    {
        "id": 78,
        "question": "Eski Yunan'da, kent devletlerine verilen isim",
        "letter": "P",
        "answer": "polis"
    },
    {
        "id": 400,
        "question": "Bir spor dalında erişilmiş derecelerin en üstünü",
        "letter": "R",
        "answer": "rekor"
    },
    {
        "id": 1317,
        "question": "Bir şeye ayrılan, uygun görülen veya rastlayan zaman",
        "letter": "S",
        "answer": "Sıra"
    },
    {
        "id": 420,
        "question": "Kötülük, fenalık",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şer"
    },
    {
        "id": 767,
        "question": "Mecazi anlamda kızdırma maksadıyla şaka yollu konuşmak",
        "letter": "T",
        "answer": "Takılmak"
    },
    {
        "id": 1078,
        "question": "Yufka açılırken hamurun tahtaya yapışmaması için serpilen kalın un",
        "letter": "U",
        "answer": "Uğra"
    },
    {
        "id": 465,
        "question": "Bilim veya sanat alanında üstün bilgisi ve yeteneği olan kimse",
        "letter": "Ü",
        "answer": "üstat, üstad"
    },
    {
        "id": 877,
        "question": "Bir Yasanın, Bir Kararın Yürürlüğe Girmesine Karşı Çıkma Hakkı",
        "letter": "V",
        "answer": "Veto"
    },
    {
        "id": 1582,
        "question": "Hoşa gitmeyen, tatsız",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yavan"
    },
    {
        "id": 850,
        "question": "Dermansızlık, Zayıf nokta",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zafiyet, zafıyet"
    }
]